[圖]十萬火急求解答！

點解我間房有lan線插口 但喺連咗都喺冇反應

我都唔喺好清楚 不過幫你推下

唔該巴打

奸奸

求解

RJ45頭

得個殼

pccw見你條j細得濟比個窿你屌下 得閒佢會上黎清精

無同你拉線

隔離呢個一定喺留俾你

入面冇駁線囉

膠味十足